「超級粉紅月亮」會在4月26日出現！！！！！

「超級粉紅月亮」（Pink Moon）會在4月26日出現，如果天氣晴朗的話，香港都可以觀賞到「超級粉紅月亮」！儘管稱為「粉紅月亮」，但其實並不會呈現粉紅色，這個名字由來是因為4月是粉紅色「福祿考花」（pink creeping phlox flowers）盛開的日子，所以才會因此得名，實際上我們肉眼見到的「粉紅月亮」更接近淡橘色呢！

我對粉紅乳頭比較有性趣

又到了紅月的時候...

可遇不可求呀ching

哦